(耳機撚入) 耳機問題

究竟 ATH-70 定 ATH-50 定 屌米動鐵pro好。求見解

Im70
高中低音三音平均

其實您budget幾多？